﻿001	はぁ…はぁ…<br>あのモンスターども、<br>いくら倒してもキリがねぇ…
002	だがあの発光の仕方は体内に<br>アルケミィを取り込んでる証拠だ
003	ここに賢者の石があったと<br>思って間違いない
004	しかもあのモンスターの数…<br>おそらくかなりの量があったはず…
005	クク…魔人よ、<br>お前はこの遺跡にいるのだな…？<br>今日こそ見せてもらうぞ、お前の姿を！	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0007